FB vs Google w點揀

如果有得揀係 FB同Google 返工（軟件工程師），會揀邊度？
FB福利好啲、個職位難入啲
GOOGLE 嘅話聽落prestigious 啲，但係個職位低啲
點揀？ 請各位投票 + 稍微講講理由

投 FB請正評/留言此回覆

投google 請正評/留言此回覆

事先多謝各位參與討論

如果可以加埋解釋就最好！ 多謝！

fb奶共 google 唔奶
講完

認真？

FB 係大陸禁用 點奶？
就算奶 都係大中華區管理層嘅決定

認真求救

今晚要覆

google 開發新野

人工點？

勁喎巴打，入到神級公司做野

google

齊講呢點fb贏曬
不過唔係首要考慮...

幫忙揀🙏

魚與熊掌... 諗爆頭啦

入到google就梗係揀google
做過google張cv型到爆

我會揀Google, 因為FB 已經係好成熟既product 感覺上再發展空間冇咁大，相反GOOGLE感覺上多d新product 同services 比較廣 係GOOGLE 到做應該會刺激d

加上早前FB engineer自殺單野令我覺得FB壓力大/氣氛唔好。不過呢兩間點都好過曬一般公司,做唔啱再轉都容易好多

利申：冇做過呢兩間 純粹9up

Btw 巴打介唔介意分享下點攞到offer?我都準備緊in 呢兩間(SWE)

我個報名程序好Standard
1）報名
2）interview 好啲 （好睇重interview, 有幾round)

認真我無做咩特別嘅嘢，純碎好彩😂🥳

我都係咁諗。。。

Interview係點考？
寫Code用電腦考定用pen and paper考？
重唔重視大學成績？係咪要三大或世界百大先入得？幾多gpa 先入得 ？

Interview 係 video interview, 一路網上打code，後尾可能會有on-site
唔重視成績/大學（至少我覺得）

其實兩間喺CV上唔大分別